ASOS唔送香港？

如圖

純粹係有D品牌代理唔俾你係ASOS買

愈來愈多個別品牌／產品唔送香港

nike 一定唔得啦

之前得嫁喎 前排買左個書包

我之前試過得嫁😟😟😟

nike我買過鞋得喎

之前買過nike衫褲鞋都送㗎喎

Btw件衫官網無咩 前幾日仲有 平過asos

依家乜brand 都唔送Nike , Tommy , polo

唔通靜係可以買佢啲ASOS design ? Lol

太多ig shop 買完 賣唔岀就退
所以越嚟越多唔送HK

有啲product可能會限制只售歐美地區 因為我試過想買對鞋 俾錢時先知只售歐美地區 所以入到cart唔代表一定買到